下一步升級就係將全部死物無限制變做抗爭武防工具

我要全個香港都係都變做兵工廠！